我就係香港第一個女特首 😎

來吧 讓我們攜手為香港創建美好未來

薯片佬想同我鬥都算

胡官？

我屌你老母啊777.

777-689=88
HK88

只要我地肯一齊努力

香港係絕對唔會88

薯片佬就返屋企繼續發夢啦

( Show Blocked User - 淋鄭月娥 )

你Block左我

我點團結大家向前！

點修補撕裂！

😂😂

Put your hands up for me

😘😘😘

屌你老母

特首加油

Ok 我會做好呢份工

淋鄭柒蛾我屌你老母呀